屌拿星 你班撚屌削木筷子做乜撚

屌你老母 削黎削去 話驚有木刺
我就一次都無削過 又唔見我有事
根本為削而削

又唔係削你嗰對木筷子
關你撚事咩

到有日唔小心一野插撚左落手指入肉
整極都整唔到出黎你就會磨

利申 試過兩次